線路繁忙係乜撚嘢？

成撚日打去啲大公司/銀行/政府機構都話線路繁忙
到底真係有咁撚多人打過去唔夠人手接聽
定還是作個理由打發我走
有冇做呢行嘅人答到我

任何時間打過去都繁忙

有人佔用條線煲電話粥